Michel Toots ei annud mitte kohtule sedda teatust, kas wallakohtu otsusega rahhul ehk mitte, sest termin on tänna ümber.
Mõistetud: et se protokolli korjotud kuida siin on sündinud.
Wannemabbi: Hans Tins xxx
substitut Ado Andresson xxx
tallitaja abbi J. Orraw xxx
Selle peale tulli Michel Toots ette ja ütles: temma ei wõtta õppusse kirja egga keddagi.
Mõistetud: et se protokolli kirotud kuida siin on sündinud.
Wannemabbi: Hans Tins xxx
substitut Ado Andresson xxx
tallitaja abbi J. Orraw xxx
